龍珠係全世界既影響力 係咪日漫最恐怖 ？？？？？？？？

呢排癡線
巴黎又用悟空做 TIFO
墨甲比賽前要播龍珠超
De'Aaron Fox用主場個MON打龍珠

點解套野可以紅到歐美

題材新鮮
仲有鳥山明既時尚感幾高
漫畫入面比達悟空同18號果件衫真係有人覺得好睇
同埋係現實整番出來既時間足足領先左潮流二十年
題材可造性好大 果時時空穿梭唔常有
斯路篇就有呢個概念

到後面出埋融合

其實應該係有關元本有東方色彩既西遊記故事吸引

就連JoJo第三季Boss戰都要為龍珠致敬
飛上天打

全場一齊睇龍珠真係好正

最重要金毛

由細個睇起，有種一齊成長既感覺，睇住佢慢慢變強，見到悟空出場就有種安心感

到而家歐美仲好中意龍珠
可惜拍左套垃圾電影

歐美個邊英雄主義 力量主義
龍珠岩哂佢地口味
打到爆哂山 打爆地球
佢地實中意 同超西係金毛
佢地代入感更強

外國D酒吧有時會播龍珠,D氣氛媲美足球比賽TIM

睇埋龍珠比賽仲搞笑， d 人扮斯路叫

PSG 用完之後就歐聯出局

平時係亞洲人
爆氣變歐洲人
實鍾意啦屌

到左今時今日既龍珠超
都無漫畫可以比得上
吉連呢個角色有血有肉

除左龍珠之外日漫係外國多唔多人睇?

足球小將勁D

火影都好勁

超西藍眼金髮成個鬼佬咁你話呢

Pokemon>龍珠

就算唔講鬼佬

超1本身真係幾型

超2悟飯係最撚型既角式

Fate,SAO,lovelive個D呢？

係角色，唔係角式

色的倉頡碼：弓日山

super sai yan